勝利在望 運動新方向！！！

睇得出中共越來越緊張
似乎開始影響到自身穩定
我地行啱咗路

【We connect】我寫左一封《香港抗爭者致內地同胞書》，已經上左「品蔥」內地論壇。

負左先， 到而家依刻
感受唔到贏係邊
捉左4xx 人， 狗隻愈來愈濫權，市民愈來愈受
屌你諗番第一tear gas....諗下而家

9 捉人， 有無人去告佢？叫出示狗id, 唔出仲可以拉你

5大訴求 一個都無， 港共就係後面睇戲

我地仲未可以鬆懈